【急尋】26歲女子黃麗慧天水圍失蹤

26歲女子黃麗慧前日下午離開其位於天恆邨的住所後便告失蹤，其家人於翌日向警方報案。黃女身高約1.6米，體重約45公斤，瘦身材，尖面型，黃皮膚及蓄啡長直髮。她最後露面時身穿灰色外套，綠色長裙，白色運動鞋及攜有白色手袋。她後頸、右腳踝及右上臂有紋身圖案。

警方呼籲任何人如有該失蹤女子的消息或曾見過她，請致電3661 3112或6273 5787或電郵至rmpu-ntn-1@police.gov.hk與新界北總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡。

連登有冇偵探

化到咁，落左妝點搵

張相p過？

前日

她後頸、右腳踝及右上臂有紋身圖案。

會唔會有青樓巴打見過呀

P到咁
屌完都唔認得啦

P圖要靠想像點搵

冇啦冇啦， 搵返果陣會變左2 個人返屋企了

美圖秀秀...

alien ?
P到咁點認

佢男朋友
求各位巴絲幫幫手

條女個樣呢？